伊雲斯又報恩

報足咁多年

心繫曼聯

之前又輸12碼又自爆輸紅牌咁

卡雲和

麥佳尼會否報恩